Uso de la librería MPI para el cálculo de sumas de Riemann de forma paralela en C.

Práctica para la asignatura Servicios de Computación de Altas Prestaciones y Disponibilidad en la Escuela Superior de Informática (UCLM).